建立自治政府, 宣佈林鄭政府無效?

"If you want democracy, hold on to your sovereignty."
侵侵會唔會其實係錦既意思

別過急
法案確保香港2020年有真雙普選
選完出黎 已經係自治

不推文

focus on 五大訴求！